## [0.2.0] - 2020-05-07
### Добавлено 
 - `.clang-tidy:`
 - Добавлен файл-шаблон .clang-tidy для утилитs clang-tidy

### Изменено
 - `Makefile:`
 - Добавлены цели cppcheck, clang-tidy
 - Изменен компилятор на clang++
 - Добавлены ключи сборки
 - `.gitlab-ci.yml:`
 - Изменен образ контейнера из gcc в rsmmr/clang
 - Добавлены новые stages для разделения проверок (build,cppcheck,clang-tidy)
 - `coder.cpp:`
 - Исправлено сравнение unsigned переменной с отрицательными числами.
 - Исправлено нулевое значение указателя с NULL на nullptr
 - Изменена проверка значения в методе set
 - Подавлены проверки clang-tidy на работу с сырыми указателями и арифметикой указателей
 - Исправлены if структуры которые в теле имели оператор return
 - Реализовано явное приведение типа через static_cast при функции encode
 - Добавлены фигурные скобки для всех единичных операторах
 - `coder.h:`
 - В прототипы методов добавлен коментарием название аргументов.
 - Подавлена проверка clang-tidy названия имени макроса ifndef, define, endif

## [0.1.0] - 2020-03-21
### Добавлено

 - `coder.h:`
 - Подключен заголовочный файл `stdexcep` для дальнейшей работы с исключениями.
 - Объявление стандартного конструктора и деструктора.
 - Объявление для конструктора копирования и оператор присваивания.
 - Реализовано две get-функции `buf` i `size`
 - `coder.cpp:`
 - Подключен заголовочный файл `limits` для дальнейшей работы с исключениями. /////////////////////
 - Реализовано определение стандартного конструктора, конструктора копирования
 - Реализовано определение метода Set. Проверка вхохдых данных, генерация исключений.
 - Реализован оператор присвоения. Обработка присвоения самому себе.
 - Реализована функция `decode` 
 - Реализовано определение деструктора

### Изменено
 - `coder.h:`
 - Добавил модификатор unsigned для члена класса m_size, так как размер не может быть неотрицательным.

### Удалено
 - В исходных удалены по незнанию все комментарии. Для исправления я бы сделал коммит в котором бы добавил старые комментарии.
 - Удалена директива #pragma pack `из coder.h` так как тест №1 сравнивал размер структуры(char*, int) с размером класса.p